理大滕錦光唔出原因

滕錦光（1964年3月－），浙江永嘉人，中國結構工程專家，中國科學院院士，現任香港理工大學校長。前任南方科技大學副校長、研究生院院長[3]。
浙江大學土木工程學系工學學士（1983年）